有冇人等緊小米部Max3

7吋mon
可以當平板咁用睇戲

平過二千可以諗諗

呢個size 加全屏